

INSERT INTO study_sets (`title`, `created_by`, `flashcard_count`, `description`, `term_lang`, `definition_lang`, `category`, `visibility`, `points`) 
      VALUES (:title, :createdBy, :flashcardCount, :desc, :termLang, :defLang, :cat, :vis, :points)

title = Zestaw 4
createdBy = 1
flashcardCount = 3
desc = Zestaw 4
termLang = 1
defLang = 2
cat = 1
vis = 1
points = 9


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = Term 1
definition = Definicja 1


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 9
setId = 4


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = Term 2
definition = Definicja 2


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 10
setId = 4


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = Term 3
definition = Definicja 3


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 11
setId = 4


INSERT INTO learning_history VALUES (:userId, :id, 0, 0, null)

userId = 1
id = 4


INSERT INTO study_sets (`title`, `created_by`, `flashcard_count`, `description`, `term_lang`, `definition_lang`, `category`, `visibility`, `points`) 
      VALUES (:title, :createdBy, :flashcardCount, :desc, :termLang, :defLang, :cat, :vis, :points)

title = 
createdBy = 1
flashcardCount = 4
desc = Zestaw 69
termLang = 2
defLang = 1
cat = 1
vis = 2
points = 12


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = adsfadsfasdf
definition = asdfasdfasdfasd


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 12
setId = 5


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = asdfasdasdfasdf
definition = asdfasdfasdfasdfa1223


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 13
setId = 5


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = 123asdasdf
definition = asdf234asdf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 14
setId = 5


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = asdfasdfcvzxcv
definition = vxzcvadf3asdf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 15
setId = 5


INSERT INTO study_sets (`title`, `created_by`, `flashcard_count`, `description`, `term_lang`, `definition_lang`, `category`, `visibility`, `points`) 
      VALUES (:title, :createdBy, :flashcardCount, :desc, :termLang, :defLang, :cat, :vis, :points)

title = 
createdBy = 1
flashcardCount = 3
desc = asdfasdfasdfasdf
termLang = 1
defLang = 1
cat = 1
vis = 1
points = 9


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = adfasdf
definition = asdfzxcvzxcv


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 16
setId = 6


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = zxcvzvcxf
definition = asdfeadsf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 17
setId = 6


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = asdfadsfa34
definition = 324asdfasdf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 18
setId = 6


INSERT INTO study_sets (`title`, `created_by`, `flashcard_count`, `description`, `term_lang`, `definition_lang`, `category`, `visibility`, `points`) 
      VALUES (:title, :createdBy, :flashcardCount, :desc, :termLang, :defLang, :cat, :vis, :points)

title = 
createdBy = 1
flashcardCount = 3
desc = asdfa dfasdfasd
termLang = 1
defLang = 1
cat = 1
vis = 1
points = 9


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = fadsf asdf 
definition = asdfasdfasdf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 19
setId = 7


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = xzcvzxcvzx vasdf
definition = asvzxcv sdafasdf


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 20
setId = 7


INSERT INTO flashcards (`term`, `definition`) VALUES (:term, :definition)

term = asdfasdf asdfas f
definition = asdf asdfasdfas


INSERT INTO study_set_flashcards VALUES (:flashcardId, :setId)

flashcardId = 21
setId = 7


INSERT INTO learning_history VALUES (:userId, :id, 0, 0, null)

userId = 1
id = 7
